對付鬼、藍絲攪事

藍絲攪事，手多黏五隻手指，腳多㓿在兩隻大腿或小腿，口多⋯⋯咁就搽咀咀，如此類推。用甚麽？「老鼠膠」

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔洗打，唔洗用索帶，用老鼠膠15秒就可以控制佢。仲會周身蟻。